【牙冰會戰勝歸來】阿仙奴20-21球迷討論區 MDXXVI

#StandWithOzil

推邊個

唔知

下次可唔可以一邊迷達，一邊反達

叔今晚守死熱狗

笑到 勁25

迷馬黨
迷屁黨

雲加

仆街一係咁早一係咁樣晏
十點波先最fit

只要唔係0245/0400已經好滿足

迷得意黨

830益晒班然家
方便佢地扮完睇波然後屌女

迷nel 黨解散未

Gay

Maitland-Niles on West Brom move:

"I wanted to be a part of the fight. I wanted to grit my teeth and get down and dirty and see I come out of it. I want to come out on top of it and I want the club to come out on top of it."

神偷丁片

牙冰係咪龍門版贊仔

佢隊友d finishing 同我有得揮

勁過廢贊
贊仔得英甲級數

贊仔都爆發過一排
牙冰自爆就試過

贊boy d 斬波當時係全隊最靚

但丁片都幾好丁

今晚支持04

下季收返黎試下

希望佢地今季唔使降班

降咗9成

我哋勁好人 借咗坦蛇 梅哥俾佢哋
希望第時出到啲好似辛尼嘅球員會賣俾我哋
賣人情債

今晚然波好嗎？

今晚重點係賽後內戰

躝佬 Vs 廢龍

澳廢 冰廢：想輸幾多球呀 出聲啦

屌又黎

奴哥上場專登紅牌防止今日內戰無人講？

每日都要內戰

諾貝爾和平獎我提名左佢

佢走場咪內戰咗

佢走場就代表無內戰？
今場廢龍踢到神龍咁 已經夠內戰

今場廢龍踢得勁同廢都可以內戰

廢龍迷好少主動生事

今晚大炒ok?

今晚終於到我地澳洲人的榮耀

系！

Tottenham are considering a move for ex-Arsenal midfielder Aaron Ramsey, according to TuttoJuve ✍️ | @Goal233

Takuma Asano has 16 goal contributions in 23 games for Partizan Belgrade this season.

你係澳洲人之恥

認真後生應該揀加拿大定澳洲
好想走

一黎藍斯唔會去，二黎佢撚有錢咩死窮鳩

尊重啦，屌你老味

今晚封咩區

牛奶同佢果堆憎熱狗憎到入骨

呢個真 藍斯點會去

我想去澳洲，但加拿大好似門檻低好多

加拿大睇波好似好啲
澳洲要朝早睇波

都係佐敦拉

真阿一定會憎熱暗星

澳洲幾好

有咩好 夏天會唔會好熱

今晚點出

啲蛇蟲鼠蟻大一倍

睇波只係生活其中一件小事姐，一個地方至少留幾年，要讀書工作生活就要考慮埋其他因素

好撚勁
加拿大算

羊
比 Esr saka
派 沙
葡 馬 頂 比
澳

無拿？

要求馬會開賭局

你係中國人

加拿大好似地方再大啲
同埋無咁熱

廢羊 廢拿 廢比
廢殺卡 勁SMITH 水PARTY
勁葡 勁6667 廢頂 廢比比鳥
廢冰

屌真係咁恐怖咩
好撚驚呢啲

笑ching今晚睇波?

派對都水
你未飲吹水？

咳

生人唔生膽
大隻先多肉食

屌那星 終於有早場

廢同勁都會內戰

感覺啲鬼佬地方乜都大啲

好核突

仲未入過波 傷多過踢

啲女都大啲

佢今日就入比你睇

抖下都要

馬定包皮好

包無態

有馬贏咗8成
印象中我馬今季淨係輸過一場

馬仔啱啱好翻 包皮呢排狀態麻麻
好難揀

DLLM 終於有早場

夏蘭
基利殊 保安 Saka
比蘇馬 Party
Tie 包皮 Mari 葡
牙冰

借完馬菲賴恩 轉頭又傷 冇得出
好on9下

等左好耐～
阿記上呀要贏番場出氣

英超冠軍陣容

Juggler

贏埋就完美

今晚應該澳洲龍啦
佢傷完呀

羊
比 Esr 比
派 沙
saka 馬 頂 葡
澳

影分身?

仲有邊個比

比狗葡狗double team

比比咪兩個比

Saka用波咁好唔似會踢返後衛

佢被迫帶入上陣
你知架啦臭蛇鐘意呢味野

有價好賣

聽d fd 講見過人頭咁大既蜘蛛

壞仁哥

大衛雷斯最近接受了ESPN採訪，他表揚了隊友和同胞韋利安。

雷斯說道：“很少有人認識韋利安這個人，但那些認識他的人都愛他。每個人都知道韋利安的潛力，而且在最高水平賽事效力這麼多年後，他不再需要向任何人證明什麼。他現在處在一個不太順利的時刻，因為他沒有表現出自己的水準。”

“但他是一個經驗豐富、聰明的人，他知道自己每天必須做什麼。你沒看到韋利安在抱怨訓練，也沒看到他不訓練。他總是很專注，他希望做到最好，去提高，去成長。你不會看到韋利安黑著臉坐在替補席上，還有諸如此類的事情。”

“所以他是一個會度過這一切的人，他會度過這個不好的時刻，他仍然會給阿仙奴和俱樂部帶來很多歡樂。因為他需要適應，就像我剛來的幾個月一樣。”

“這並不容易，你換了一間俱樂部，你面對著所有的質疑，人們會拿你所做的一切與你以前所做的事情比較。一邊的球迷因為你的離開而感到難過，而且他們很緊張。而另一邊的球迷，那些曾經為你喝倒彩的人會說：'我不會喜歡這個來自另一球隊的傢伙。'”

“最終，在你適應新環境之前，你會有點不確定。我的頭幾個月也不好過，這也是我想傳遞給韋利安的。冷靜下來，事情會解決的，好狀態總會到來，繼續努力，因為你就是你，沒有辦法改變。你是個出色的人，也是個出色的球員，冷靜下來。”

“這就是我們所嘗試的。這裡的每個人都已經愛上韋利安，所以我知道一切很快都會以最好的方式發生。”

希望一陣綠日子生生性性唔好派膠

估唔到無羊以為輪換下

唔通屌柒佢咩

繼續勝利11人

有冇人覺得踢返四點好過 慣撚咗

後備入波

又無馬?

無蘭

有屁屁就夠了

今晚澳廢大顯身手

點解阿狗咁多廢老

今晚半大有無得諗

廢龍*

綠日狗

有機
想屌客W

冇冰廢
出隻五毛狗做咩

驗貨

六日子會唔會派膠

左比+右比 加埋先有比比

澳洲

勝利9人

澳廢

亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技CCTVB都撈唔起反燒舔共五線暗星

佢都幾大隻

對面強陣

如果佢派膠 我哋輪佢老婆大米

澳廢定澳神就睇呢鋪

壞人

真 8點半太早

用新龍 仲玩唔玩後場組織

今場買咩

包皮派膠全餐輸3球

基本上宜家得13-4個人
葡>t狗
電蛇賀定包皮輪流踢
比比 羊狗輪流踢

又拿牠
係唔係要踢到抽筋先安落

個後備係咪開始有d睇頭

用包皮包皮包

後備有返馬里

澳洲奶平 發育得好

D so 二世

6667坐咗成個月後備
1分鐘都冇得踢

壞人 vs 廢龍

要啲人提早七個半鐘返工 唔係人

夏季似清佢

一定好過件冰廢

澳廢vs廢龍

又見廢龍

今晚半大

澳廢唔識笑
似魔鬼隊個龍

澳廢最牛

T仔幾時出番黎

佢宜家定位係第5中堅+右閘後備
比狗葡狗是但一個傷應該多啲機會踢

咁就仆街 最後俾人打到底褲都無埋

連美斯入完廢龍波 應該信心盡失

冇撚羊

終於知leno 做咩上場攞紅 廢事直接對賽派膠比人笑成世

唔驚 對面無阿梅

今場比安後備入黎入返3球啦咁

牛 你就是牛

好彩ryan出到

佢幾穩陣咁都要清佢

澳洲可以跟六日子搵食

槍迷最牛

鋼毛閪磨到你JJ斷

一齊做五毛

Saka叫左加利殊今場放水未
唔係夏天唔好過黎

俾維拉雙殺

澳廢vs舊廢

睇好澳廢今場上力

尊重拉

牙鼎

冰島人槍手生涯已完

佢老婆有冇相

8年後成為阿仙奴第一神龍

你唔等埋我哋班兄弟已經嘗咗禁果

衝出禁區用手鎚

佢係我公司前輩嚟

樓豬燈到

冰冰上場2x分鐘clean sheet無人講

又一隻5毛 BLOCKED

澳牛

六日子：我會出全力

冰哥轉打閘算啦
出波幾勁

希望grealish用行動表示愛阿

又要換Account

佢係我廠下一個不死人

想訓覺了 開波未

希望六日廢贏左波唔好除衫慶祝
個帝字超柒

通常講呢啲都出事

綠日子

今季有記錄就會破

今晚買左我阿win可以點部署

兩個一齊躝啦
唔好浪費我廠簽人quota

左翼屁

又係何輝講？講足差唔多一個星期波

佢上半季喺廣東家陣要還返本身啲講波債

比迪加正選未呀，半年好撚快完

等收錢

又封區
無人性

希望唔會燈到

睇咩台何輝講

現在

now 621

有冇link share
太耐冇睇 唔記得啲link網

咁上場又sub in

六日子

屌你我紋左勁耐

0封加大勝了

黑白直播

點解叫六日子

做咩唔聽達狗講戰術喺度上連登

未來10年中堅主力

今晚睇你表演

有咩戰術 完全唔洗做就win啦

比佢上位好過繼續用電欺啦

大家已經講好咗 今晚你打得差 大家輪你老婆大米

怕痛？
咁細個字有幾耐
肯定郁黎郁去啦

會員返六日唔撚2真身

馬里蛇

呢個後備門將ok?

下季應該有機會

馬天好大隻

加利殊露股

召喚迷廢

一對中堅個髮線都

髮型肩負責任

一條心 撐阿狗

bro 依家唔會用sopcast同acestream個d?

仲用嫁咩

躝

今場3分得唔得先

應該會俾人怒射試龍

你冇買就得

唔駛裝嘢咪方便啲

Terry係咩嚟

Feel到壞人要變袋底泥

原來第9打第10

包皮

勁快輸

葡哥

....

屌你老母屈臣氏

下

阿記好波

...... 回成咁

屌

17號...

葡叔撚鳩包皮

葡狗廢到

葡萄牙仔未撚食飯啊屌你老母

On9 西追

痴撚線

又要捉鬼了

一開就1:0

大炒吧

笑撚死

葡叔

防線

今場輸鳩緊
因為對面有Eli

葡仔真係一場屎跟住一場神,今場又屎

廢撚到

葡狗死未

好波

洗唔洗快成咁

唔關壞人事既哩球

後防自爆

又關佢事？

1-0

一load到入去就一粒

Watkinssssssssssssssssssss

西追蹆後行 勁撚型

六日子塊面黑到

達狗

葡哥係咪諗住隻中堅會overlap 拎波？

賀定企定做咩

派膠

又係回傳出事

西追傳個球啲力度閪到

葡哥靚到

迷葡喎

ryan一射就比人入

包皮比葡哥撚

折射唔關龍事
葡叔回傳個下出事

葡狗傻閪

角球戰術算唔錯
起碼set到

西追屙尿傳球

廢龍1:0

一吓唔集中，無為意個波係俾佢，咁就慢咗嗰一步
當然唔係淨係佢責任

跟住holding食埋紅牌

葡狗

好心搵隻正宗左閘做後備啦,死達狗

AMN

葡仔回傳冇力到連醫院波都稱唔上
呀鼎睇波
關包皮咩事

仆街了

on9

Ryan好慘

啱啱沖完涼開電視就1-0 屌

笑死

主其他巳買

一開已經失咗波

深夜閪波 早場又閪波 我屌

阿仙奴係咪維拉私家雞

真阿=維拉

葡狗快啲死

其實只係爭一步

原來交醫院波個係so7
屌on9

個波未夠力
一野比人打荷包

折射無辦法
腳頭唔好

又被雙殺，屌你老母

點入

發現partey係黑氣石

屌遲開左
點入架?

你咪玩啦 完全唔到腳幾集中都拎唔到啦

AV係咁屈Cedric

佢企定預到位
相反維拉條友衝住去
順勢過埋

佢舉哂手叫人回比佢架喎
點計都係回果個問題啦

g6先係有親佢都輸

想睇佢表演

葡狗好唔掂,俾人弱點攻擊

之前就叫人葡哥依家就叫人葡狗

比比

阿叔笑而不語

牛年紅色外套 想睇

只係爭一步
咁easy都傳到爭一步叫只係

出馬里好過

又一入去就睇對面入波精華。。

咁先叫哥

屁

一開波就犯錯 成場都要睇佢腳震住咁踢

拿子幾好丁

條後防線性感到

痴撚線 咁都好怪包皮
有無踢過波呀真係

奶共奴 降班啦

西追都係後備料

Cls

奶你老母臭化閪咩

宜家要降班難過上前4

大力少少傳到腳唔得係要輕輕印落去
然後出事了

玩完

維拉咁撚勁既

放心啦 今季實唔降

包皮無態,葡狗俾人弱點攻擊,死硬

老婆清又話銀彈幫手燈

拿子

咁真係奶呀嘛

你中武肺死都未降班

佢買左阿狗。

降唔到喎 傻西

牙叔條能樣唔肯打閘 如果唔係點睇都好過葡哥

有無手機lin

佢做晒佢可以做嘅嘢

佢唔是買咗阿咩？

葡哥助攻

無話過回嗰個無責任，但包皮都呆咗呆

西追呢d波真人踢波一定係比人屌個個
冇人會怪包皮

証據？

了B死~~

邊忽奶？

拿哥先殺一件

季前好撚多人想賣左B2
真係笑撚死我

七傷拳

我話奶就奶啦

我們就是牛

廢龍又贏一場

又鳩斬 屌那星廢拿得175頂條撚

驚拿哥殺錯自己

你奶共先都未到阿降班先

叔既態究竟有幾差，Cedric已經幾場俾人弱點進攻

反勝呀屌你！
踢物撚野波架

奶埋你老母個閪呀on9仔

講真輸俾狼隊維拉會好傷...不過算啦唉今季都無咩希望歐戰資格

佢下年就奶啦

問緊你問題弱智？

咁下年點降班

蜀中無大將 佢都係垃圾 搵到替換好賣

對面7分鐘詐傷拖全場 熄得機啦

葡哥今場出事

失個球連弱點進攻都唔算
回傳無力打荷包
順勢過埋包皮助攻

贏歐霸咪得

比比隻手指傷

借走左啦 football reason呀唔好問啦

又訓一件

咁諗又幾易

好心就買後備左閘啦 屌 葡狗勁得個一場就收皮

真

狼隊個場講起就躁

巴打講到咁簡單

咁佢真係越踢越廢

幾場啦

拎個年年都出既片如獲至寶

其實係兩邊閘都要買

咪玩
賓菲加都贏唔到

達蛇唔係慒撚嚟

包得好勁

隊隊都出牛年波衫啦
咁叫奶共

葡哥解圍

屌 葡哥廢撚到

屌你老母蘇亞利斯

jm9 cedric

咁係柒

呢兩場你都睇到後衛其實最緊要係穩定
B2算唔上出眾，但起馬唔會自爆

葡哥 想點

葡哥今日想點

西追係乜撚野事,閪得好緊要

準備反屌6粒

葡狗慌到,今場死硬

咁計 我地曼年一定係最奶

葡狗jm9

我原本以為手腕

sor 一時唔記得，咁我地聽天由命

好多隊都有架啦
支國條水邊隊唔想搵呀
咁都拎黎屌呀

我地西布朗會好好照顧呀叔架啦

Cedric究竟踢緊乜撚

一踢左邊就出事
Fa cup又係咁

屌你西追

年年都出既片發到去奶共黎講仲要有人認同

3粒算

打機禁錯制

你去咗邊隊波？
係咪掛咗靴

真 awb咁穩穩定定
守得住再諗助攻

換西追啦

葡叔係咪一周雙賽太chur
唔太惦喎

曼城搵雜種影相冇人講
利狗奶共占有份冇人講
狼隊直情係中資
班雙標賤種趁地淋啦

反阿仙奴=傻西

波事春秋班傻鳩先好笑

做乜春

反阿仙奴應該死全家啦

你係咪有一場波無睇

佢每埸好多球都係會交失 控波不嬲都麻麻

佢防守走位4後防成日自己走前 好多時人哋大機會都係因為佢走失

比比真係勤力咗好多

鏟斷對面10號隻腳 夏天平買啦

博click rate 嘔心到 收皮啦

通常輸佢失位

叔都好過葡狗…

今場輸鳩緊
因為emi 不會失球

冇G29點反勝

尊重啦 假假地都top 4

搞咩 上場打狼隊半場好撚勁架喎

比甲神鋒

Cedric柒，但係包皮拍出去有機會補救到
可能攞到波，可能犯規阻止咗
同埋你哋冷靜啲，我根本無屌佢嘅意思
中間嗰點咁空，浩鼎都係

拿子好搏

係 傳中質素都係好差 希望可以快啲賣佢 如果想進步

基本上都係長傳搵watkins哨
中堅集中d唔會豬多粒

拍唔到啦
人地順勢推大步爆開左

15分鐘0射門

你老母係咪生少咗個腦比你搞到你淨係識睇猁事春秋去判斷事情樓主pin this秒到條傻鳩一棟都無

今日阿狗好明顯冇乜信心
猜得好冇信心

盡咗力 一陣犯規又紅就on9

西追又走甩人

唔好講冠軍 連前四都唔知要幾時先有 家陣啲中遊都彈起哂

好似唔識攻…

悶波

成隊啲選擇同執行都好麻麻，好簡單既都做唔到/好

拿狗個球如果係燒比

你係曲線就完場先啦屌
有時睇到你呢啲真係好撚眼火爆
靠笑自己愛隊而搵存在感 屌你老母咩
一係你就真猁啦 唔係咁真係解釋唔到

第一下已經可以比pepe

踢緊乜鳩

d 走動冇上次打狼隊咁多 係咪真係攰呀

我你賓秒傻鳩仲好睇過場波

拿卡俾到屁屁就好了，唉

LACA

pin條柒咩
只係ozil單嘢已經唔晒講
奶到仆街 只係識blm
香港又唔出聲 新疆又無

應該比Pepe

唔係上場黑左架話依家同前四差六分

左右都比到
都唔比

早波咪又係西

拿哥個下遲左放
最近磅呢球

拿狗又唔係同燒同位 你講路維就話姐

你搵下邊隊有幫香港新疆出聲啦戇鳩
最多咪球隊自己發聲
你含撚啦

轉邊好慢

香港新疆有咩球隊出過聲？想知

完場輸波屌 你又話反達狗又可以上水 屌那星 依家輸緊波都唔比屌 幾時屌得？

無 所以都係奶

咁請問邊隊有幫香港同新疆出聲啊傻西

無出聲=奶共
你logic勁撚屈
非黑即白

diu Xhaka即俾啦，又慢一拍

今場啲傳波好似唔多掂

波事春秋勁撚弱智

廢龍接實

廢龍大隻咗咁多嘅

踢緊乜

Party啲高波好撚廢 成日唔到位

咁你快撚啲躝啦屌你老母賤種雙標狗
喺到吠吠吠

慢撚到

屌，條友痴撚線既咁你又爆第2隊閘啦on9

好撚心啦 靠笑隊波搵存在感 一陣反勝你係咪跳樓死呀
早排贏波你直頭野都唔敢講啦
連班猁都認證你係猁 你真阿極有限啦 深夜波又唔睇

睇黎得party忍心入波
其他人都唔想射破廢龍5指關

其實舊年開始不嬲都大隻㗎啦

屌你個死澳廢

其實真係無見過你撐，上親水都係屌隊波同屌達，你係咪熱狗嚟㗎

唔夠講

佢猁黎 猁認證左 猁守護神

今日真係唔入局 全波好sloppy

廢龍報恩未

迫害支持土耳其極權總統嘅人有咩問題 我哋阿仙奴都係支持世界和平。

五毛狗信唔過

火箭

廢龍甩手拍波入網未

屌你老味咁快縮

迫走佢仲想報恩

廠又唔係猁競爭對手，叫佢去搞獌鏝好過啦

我邊到縮?

廢龍出左名反骨

比av雙殺係咪又破紀錄

射下門先啦好悶呀喂

自己唔跟達sir order

反勝咪讚達狗又cup好波 之後咪討論贏波上返第8 睇下幾時頭四

廢龍博晒命 吹奏未

馬天開咗去邊

g6

見唔見到西追俾人入咗波仲要鬧人

喂喂，屌喇星關我鳩事

包皮哥拉住廢龍唔俾佢接實打反擊

兩邊是但搵隊入多球啦屌

唔否認阿狗既PR係柒，但係咪講到淨係得阿狗奶共啦

唔撚係嘛佢鬧鳩自己咋嘛

鬧個中堅唔能overlap 佢係咪弱智

邪住哂 DLLM

頭先1:0個球
馬天d long pass準到

廢龍好大波

澳廢西追

鬧自己姐

何輝講霞氣講到幾時 ...

岩岩入果球 廢龍俾得好靚

對面mings太勁

leno操完勁過廢龍

包皮哥同葡哥唔識夾

T仔唔出返等收皮

條49000 講波回能哂塘

呢球又差啲出事

Rowe好似食左爛屎

無擺佢落雪櫃放佢走仲唔報恩

west ham都羸到既av 我地羸唔到既話係咩問題

葡狗D波又係唔夠力,係咪玩女玩夜咗

澳廢手鎚

Leno老婆可以同廢龍鬥大波

葡萄牙專出球霸

頭先呢啲波要假設球證會漏判嚟踢

寧願saka 踢左閘 廢左前面
定係葡哥繼續左閘好 就睇到嘔血

包皮同葡叔0默契

有場講風向講左好耐

暑假肯課金買對面10仔未

阿>西咸>av>阿

咪就係對曼聯果場

Saka防守應該差唔多
係用波好d

其實冇入後備左閘既前提下，借走k31都幾on9又唔係賣到錢，冇左個後備左閘，仲要T仔不嬲多傷，咁既轉會真係睇唔透

人地肯嚟先算喇

80m起跳啦

兩隊都排我地上面喎

沙哥呢下

明明大家都講葡文

攻得好老鼠拉龜 ...

lin都入到廢龍2球

耶子有料

加利殊咁狠心踢朋友

Cash今日freezed到屁皮

屌你咩，呢下個波仲去緊又唔比得益

廢龍做乜救得咁靚

pepe+拿卡換ok?

廢龍

沙卡

Emi

CLS廢龍

廢龍 25 狗 救得咁靚

連加特撚爆佢

救得咁靚

屌你老母馬天

廢

soares 今場炸彈

廢龍勁到
對阿記先上電

熟哂路

廢龍勁25

廢龍放下水得唔得

迷廢可以出黎抽水

屌你廢龍

廢龍回家未

好撚高

上季佢d ball playing 已經好好

沙哥呢排好撚勁

係咪開戰

屌你老母咩廢龍養咗你咁多年比啲面好wo

我沙

好勁馬天尼斯

馬天勁撚到

沙卡已經射到死哂角

講真不如炒咗個死球專家啦 今季請佢返嚟都唔知做乜撚

唉 死角戰士

屌廢龍有無咁撚勁

廢龍好勁 對阿狗上力

比連加特入2粒今場救得咁靚

澳廢勁

屌差啲 0-2

點解咁勁都俾人叫廢龍

比廢龍光芒遮左

上場先派膠 對阿狗又上身

廢龍勁啦
直射有咩戰術可言

對面一cup就過

見到馬天真係好葡萄對面
d goalkeeping好穩+好放心
冇我地個d成日形住會甩手 / 冼手 / 撲岀小禁區俾人執雞個種感覺

當初點解要放佢

雪糕筒防線

ryan

澳洲佬勁撚到

差啲輸多粒

阿狗既開短角球係最ON9既野黎

上場對連加特兩個甩手

澳廢做到野

單刀都係黃 痴線

包皮好撚廢

咁都只係黃

咁都唔係紅牌？

沙哥呢下又死角又快又大力都救到
廢龍似bug

救還救 廢龍今場唔好又出接實打反擊

痴媽根洗唔洗咁勁呀
沙哥已經射得好靚

紅啦屌

又唔紅？？

開始有進攻 有無世界波射死廢龍

兩隻中堅做乜9,係咪啞仔,無媾通

單刀呢

個窿大撚過阿婆閪

又話賀定好勁嘅 今場搞咩

DLLM Last man

好似係第二隊係後備門將黎

有無睇過上兩場呀 印象波架耶

Var?

紅呢

咁都唔紅

咁又唔紅 last man

今場係咁影馬天

單刀拉跌都唔俾紅

似黃

紅牌啦

又無var
英超癲能到

太遠，如果近啲應該即紅

Last man唔紅？

last man喎，咁都黃？

dllm呢吓DOGSO喎

又唔紅啦？？？

咁又黃

同雷斯一樣，呢下仲唔紅

屌holding比人一推就過

我地嘅話就紅

賀定幾時有人話勁

嚇撚死

VAR???

又黑

佢上幾場派膠你唔講下

澳廢都勁

又自爆

屌你老母 咁又唔撚紅？

唔好傷 唔想見到廢安

又唔紅

傷？ 我屌

咁撚樣都黃

Last man?

holding 不嬲唔夠班,係得你地幫佢打飛機啫

就黎覺得有黃就要感恩
如果係上場哥個分分鐘吹都唔吹

DLLM 咁樣無紅

垃圾球證屌你老母死全家啦

Last man唔紅

咁都係黃 英超球證真係有料

Holding用波又廢又成日走漏人

咁樣仲唔係雙重標準阿狗

lastman又唔紅嗱

淨係講上年leno傷左個陣
除左第一場頭幾分鐘驚
之後真係冇平安鐘感覺

屌你VAR都唔睇

好勁

Var無阿份畜生fa 同猁狗春秋祝你哋長命百歲身體健康

last man横？

咁樣又唔撚紅 屌你老母

Last man 都係黄only，點夠你玩

穩定咗幾場 又嚟料

其實佢今季係維拉派膠唔少

講個笑話 英超球證

唔紅VAR都要睇啦屌你老母

沙卡推錯位啦…

阿狗一好少少就俾球證係咁針對

可以收隊

阿仙奴唔計

leno家陣失波仲少過廢龍呀

我地就12碼加紅牌，屌你老母

比曼狗整傷前幾勁

睇都唔睇

廢物球證 死全家未

之後咁樣係黃

建議你真係睇下維拉d波

應該要紅Saka
屌你插水

英超球證全家比狗屌啦仆街

留名阿仙奴又紅一件

上場對連加特兩個甩手冇人講

條廢尻拉舒渠特

賀哥頭鎚下下頂上看台

派對呢下偷得

唔係印象波係冇睇波

零封咗幾場吹奏咗好耐wor

迷廢原來仲未走哂

cls咁都唔紅

每星期都有兩個笑話睇
1. 阿仙奴
2.英超球證

連加特都入兩粒 真係幾穩

嗌撚到咁

頂得贏mings算好

對面依家唔敢放Pepe支右q了

上場先失咗球手底入，大家只係放大晒佢以前嘅好

唔怪得哂佢
個球葡哥比人轉身就過
荷定落腳易全chan

葡狗係咪唔識用左腳

原來迷廢唔可以迷阿仙奴咁我以後唔入嚟

你吹奏完立即勁柒

未睇到，點解已經失左一球

對面嗰個防中真係好似猿人

ON9 我係維拉Fans ，佢好穩定
有好多神救
Clean Sheet都好多場
你地慢慢j leno

連仔太屈機唔計

葡狗 屌

每次個波去葡個邊就好擔心

波都唔識控

dllm. 睇下蘭奴嘅好得唔得，十足十有現任又喺度叫春係咁話前度好好好，明明而家蘭奴都唔差，仲救咗好撚多次，廢龍柒就乜都睇唔到

咁阿po 關你撚事

葡哥傳得柒，比人搶到個波

Saka今日

Party

派對又傳撚咗去邊

佢跟返貼中間嗰隻，應該唔會俾佢咁易就好晒腳嚟射

對面個19號同saka有啲似樣

你冇睇上場比連美斯入個兩球點失?

頭半個鐘打成點

躝啦

真

你咪唔好入黎囉

哦

我都係阿

屌你條友都on9 Leno一撚定勁過廢龍

av打歐霸都32強出局架啦

順勢轉身過埋荷定
你見佢都舉哂手驚foul

文盲

躝啦雜種狗

其實要屌放隻廢龍比維拉既不如屌點解而家連維拉都贏唔到 或者屌點解上年幫佢地護級

對面隻cash好似幾勁
買番黎有無得諗

又一件水貨

3.英超var

對面cash硬淨到

Xhaka 靚罰球，馬天靚救，其餘時間全隊都唔係好順

N_bartender我驚告你唔好再洗版。

你都係水貨
一季出唔到一半

冇維拉科水買唔party

半大24

下體會果50m賺到笑

一陣比av隊多粒就死

黑鳩好撚阻進攻

尊重啦老友

唔係leno守 老友

對面快開開唔中可以開過
球證屈能到

林拔好似勁d

Soares 同 holding兩個戰犯

唔想尊重猫狗。

又輸

上次咪比較過失少過兩球但其他數據廢龍比較好。
算啦，唔好成日比嚟比去，比到厭了

pepe真係唔入流
彈個波都彈唔到
返去踢法甲罷啦

leno係勁
但高波硬係俾唔到人信心
仲有撲小禁區
死症係passing
都係個句
如果要玩passing
後面放leno + holding = 廢左一半武功

50m你買到邊個返黎咁勁啊

見佢企定定 我都想知佢諗乜

唔好應啦，講到厭，由佢沉

維拉真心踢得幾好喎
上場西咸點羸佢地3粒

半價都唔值

弱智先會覺得換咗龍門隊波會變咗好多咁

搵人開帖

平時凌晨4點就係睇呢D

本來施蒙尼嬲到仆街

條中場完全做唔到波 ... so far 對面守得勁舒服

唔係話唔比較得
但廢龍都走左半年
次次講親比較佢地講黎講去都係果啲論點
不如move on 啦好無

係，一陣我就扔埋奧燒波衫

你寧願睇佢彈好過控啦

又俾比比過到

因為阿記仲廢 仲未見似樣生波射門

唔好嘈 一樣咁柒

Pepe啲變速癲撚到

Konsa second yellow?

長傳直接搵watkins by pass哂 party
巴克利衝黎衝去陣護到波

吓

吓 連加特兩粒都係馬天落地慢喎

Xhaka睇到定都可以交比人

加利殊咁樣對fd子

明斯 Cash 點打
兩個bug嚟

我淨係知睇左9個字
得沙卡個球free kick 有d野睇

你盲反嘅組合失波第二少 老友

有LIN

關我撚事咩
仲入黎做乜9

加利殊係咪不死人黎

係咪迷廢黨上水了？
此po準備又世界大戰

只可以勉強兩邊crossing, 中間完全入唔到

saka一拎波對面就殺傷戰術 屌

Save 廢龍多d

SAKA仔今場中咗幾多腳,好撚驚佢傷

阿仙奴冇人有連加特嘅水平

隻加利好撚矛

Saka就黎比人踢死

Party推咗幾球反擊

深夜睇依啲應該捱唔到十分鐘

根本兩個都好勁
算啦

黑鬼做乜春

條BLM

得1個人都可以射中人牆

以今場運氣，2黄係唔會岀現

又話FD底 咁撚狠既

點睇

仲要柏豪黎做
進攻食黃無所謂

一開始領先 專心守好唔同

對面好硬淨 中圈過少少已經立低我哋 放d 長罰球俾我哋

西咸仲勁

我地準備紅

佢唔係同saka好fd咩

幫推

阿狗2黃咪有可能，睇下球証條人渣點玩啫

公私分明

浩狗分波

Holding踢前成個柏金咁

浩鼎

叫saka 水佢過黎阿啦

勁

射咗去邊呀Pepe

擺明兩閘問題多個中場問題啦
閘位啲疊瓦同現位時機錯哂,
兩邊閘同中場+翼都配合唔到

浩哥上前踢未

Holdini又出現

英超球證勁能到

包皮空哂唔俾

冇右腳

比比爽左好多

N賓比迷廢玩壞左

右腳算係咁

賀哥不如轉打攻中

忍唔係到笑

私家CUE黎,精度係差D架喇

pepe 我屌你老味

好心啦
迷廢黨肯move on未

正前啦 下個住烏

皮皮啲右腳愈來愈勁

其實都輸左9場架 你講呢啲無咩意思

咁都要屌

下撚下都俾對面閘撚哂出乜鬼波

最慘太早失，佢地完全專心守
Smith rowe 未有能力做哂突破 + killer pass，好難搞 ...

Holdinho

加油.追番平先

前額都似

黑鬼呢下好勁

ESR見底了
出奧迪哥吧

你咁講全英超得曼城嘅中堅叫做勁。

仆你個街

阿仙奴紅牌1賠1

失咁少都豬 咁進攻都好大問題

但都輸左9場 點睇？

係，明明已經雙殺阿狗證明左自己

左右開弓已經進步左,以前九成會搵返左腳射...

可以試下ode 換esr esr 今場麻麻地

前面入唔到波
場場輸1:0

擺明係進攻問題

拿卡都叫分左好多球
不是一到saka就比人掃低
還原基本步
Esr更加未店到就完攻勢

奧燒都走咗，你個死雜種改名未傻鳩

比狗係咪唔識攞個波落嚟踢

咁可以出邊個 冰廢？

啲叉燒成日食唔到

擺明進攻問題

巴打我地阿記唔讚得架... 百屌先成才

走咗咁耐仲講乜
你話leno廢就話啫

半場換超人啦

比狗推得好

世界大戰

其實saka 都弱左

六日子遇見四秒隨即中出

俾人重點盯實

唔明仲有咩好嘈
成班怨婦咁

呢隊波嘅極限就係得咁多前四真係唔洗諗

出奧迪哥未

你覺唔覺得自己好撚柒

半大又針

比比係左邊唔識推，例要回後

好

ESR 個身形打維拉差咁 d

佢有幾下都係 安式走位

踢到好撚閪

無泰亞尼差好遠咁 條左路無咩威脅

Saka今日食撚左屎

一到腳就比人掃低點踢

唔係黑哨 同打般尼都派膠 我地爭一都得。

好睇過場波

下半場加油

踢得差

記住迷廢今日啲嘴臉
下次再比人笑記得縮返入老母閪到

呢d 時間要有粒星企出黎可惜隊波冇

即場維拉收息未

中後場啲傳送咁保守

拿卡個定位係咩
啱啱哥球好似同esr換咗位咁

有冇人覺得party 吹大左 傳高波廢到 後場又多失波

歐洲最強新星奧迪哥哥入未

雙殺阿狗
事實勝於雄辯

包皮 100m去皇馬 deal?

輸哂個D羸到既話都係

後防唔派膠70分鐘一定有波入

奧巴幾時出 有時要佢神來之筆

馬田奧迪哥特。

唔算好差遮，係未入到肉，先失一球真係玩鳩自己
西追

講真咁大個人除咗鬧習大大之外都冇鬧過人雜種，佢算執到

買左維拉win收息
希望可以贏返個老麥

認真兩邊都守得幾好
不過都可以話兩邊攻唔起

葡狗玩野

有球party等佢走前等咗幾秒saka都唔郁

美羊囉

啱先走嘅奧燒本身都唔係之前都要俾大梅屌

星就唔會黎阿記啦

有進攻但入唔到肉

落後出燒=打少個

一陣我地反cup啦

係 唔知佢做緊乜

內戰

出黎隱形就有

維拉1:0左你慢慢大巴，之後一腳反擊上次主場都係差唔多

有冇人開po.

韋洛克

皇馬冇話要